一人n個尷尬時刻

是咁的，岩岩食晏自己一個去左茶記食飯，同另外四個佢地互識既人搭枱，我地同步落單，我叫左個雞肉豬潤米線，佢地其中一個後生男叫左吉列豬米線，之後等左陣，我個雞肉豬潤米線同吉列豬米線一齊到，本身佢地都有講有笑又講下公事，而我就上緊連登照食野，食食下個吉列豬米哥無啦啦大聲講
：依？有舊豬潤既？全部望住佢，我都忍唔住望埋一份，我就覺得好少事，可能用同一個煲煮米線姐，點知佢另外個中年禿頭男同事望我一眼再望返米線男再對住佢講句：比返舊豬潤人啦 全部人望住佢，佢再夾起舊豬潤望住我，我話唔駛啦，佢仲答我多謝，於是好尷尬拿拿聲食完就埋單走左

尷尬位 喺

根本個氣氛就好到不得了
何來尷尬

個中年呀叔勁認真咁講, 個吉列男仲要好驚青咁夾起望住我, 十分老豆教仔咁樣

同男朋友表白成功左

咁啫係你嗰個米線去到佢到?

應該係同一個煲 煮我地2個既米線, 個廚應該擺埋我D 豬潤雞肉落去個煲到煮, 可能撈米線果陣唔小心撈左舊豬潤係佢個碗到 (佢果碗應該係淨米黎, 因為吉豬另上)

比朋友望住我噴粒鼻屎出嚟

去咗一個暗戀緊嘅女仔屋企食飯
佢老豆係我上司 同佢阿媽都係到
食食下見大家都好靜
就表演matrix 俾佢地睇
之後全家呆撚左
我就返埋位繼續食飯 真係好尷尬

比女望到

有咩尷尬,如果外國人有講有笑啦

學校English singing contest
每班都要唱 見到其他班好落力練習 但係我個班就十分Hea
到唱個日我地每班唱曬之後 宣佈得獎名單
咁我個班係5D Mc宣佈5D之後
我即刻勁大聲Wow左出黎 全部人望著我

跟著Mc 就繼續講 5D？ 5C？5B？or5A？
The winner is5A！

之後個女仔係米去嫁黑人王子

如果你望住個中年呀叔勁認真咁講之如個吉列男仲要好驚青咁夾起望住我就會覺得好尷尬

點噴

用火槍

個陣食緊糖 我拎個陣噴氣大力左少少 結果比兩條女望住我 噴粒鼻屎出嚟